連臥底都收工啦，走啦！！

好慘呀寫左全日劇本無人跟

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

所以話要相信香港人

推上熱門呀

又畀人影到

收工

做文宣

可能係去自首呢 應該係 除非唔係

留既唔該睇睇，就算你地走左
記住有好多人睇你地頭先留
有責任要保大家安全

對腳濕左成日
係時候番屋企

成廿隻,多撚到,唔怪得頭先嗌得咁勁

推啊

勁撚到 咁都影到

警察都有遊行權利表達支持反送中! 遊行完咪返去繼續開工囉

記住對家螢光棒做記認

不割蓆 不分化 核爆都唔割

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

推爆你上熱門！

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

Push

推

puah

屌 又扮

哇

八哥

push

據連登post，好多好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈
記者朋友，都請幫手影一影留低嘅人，影住佢哋上狗車

和理非 正到痺

仲要返去噏住

冇戲睇啦，狗狗不開心

由佢地on99行成日
乜都做唔到
贏咗喇
齊齊整整返屋企

今日和理非係因為想下次遊行人數可以破頂
呢家警方就係玩野
唔證明俾佢地睇我地可以和理非真係唔使旨意再有咁多人出黎行
總之民陣既就和理非
其他勇武無問題

無影到嘅應該更多

TUI

想扮到幾時😡

同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

十幾隻鬼

黑警表示：我地已經出盡奶力叫人留低...

辛苦曬阿蛇！

手足個個屌到飽曬！

今日前邊見到好多大大隻隻手瓜起展既黑衣人,可能就係呢班

冇豬嘴 冇鴨嘴帽 冇警棍 冇螢光棒
似係返工多

走啦

條片笑死我

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

睇火車尾班車啊

推 咪當>170萬人傻啦屌

所以話今日係現場扮前線要留守既
都係呢班鬼黎
真勇武手足一早已經係屋企睇直播

連平民無著黑衫都扮

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幫手推

垃圾劇本 自己演飽佢

變收隊

畀得你知，即係下次用其他野做標記啦

夠鐘收工
Cut！

上熱門未

push 金鐘千幾人就比20隻鬼叫留到而家?

成打 鬼

佢地都痴撚線

有人話聽到

佢地一邊行一邊講「佢地愈黎愈醒」「而家唔係咁易架喇」

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過唔同野
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

咁多個

良心市民都係！

申利 兩點維園！ 至晚上九點！ （無雨傘）

咁撚多鬼

推爆佢

洗唔洗咁多，仲要咁張揚

屌明顯到
前線請睇睇

推！佢地都收工！快D返屋企沖個熱水涼喇

PUSH

咁撚多 唔怪得咁多傻豬留咁耐

多謝阿蛇放過大家

做戲做全套
換左衫先返去得唔得架啫？專業啲啦

🤣

推 要智取

pish

推呀

推呀

推呀

未收 剛想開工

笑死

做得好。多謝勇武今日和平一日

Pish

完全劇本之外
黑警收皮

香港人真係好叻叻豬

返工約晒一齊 好多人woo

Diu

笑撚死

抵撚死

咁撚多鬼
真係痴線

螢光棒記認

咁少

P牌推唔到

下次會轉其他啦。

專登俾你地影
希望你地繼續捉鬼

咁撚多隻

一齊返去洗下對up咗成日嘅臭腳啦

咁多鬼

目測呢隊15人用明目張膽方法返去，唔知仲有幾多隊用其他方法歐閃人

走得好！
咁先係香港人既前線！
不分不割不督！

整做gif

成十三隻鬼

咁多隻鬼都煽唔到人 檢討下啦

叫呀蛇下次試下入佢中路

推，
條片要back up

陰公

記者會問啦，多謝佢地幫我地充人數

原來真係好多鬼
唔止三、四件咁少

都話得鬼啦

推啦依啲就真係要

僑裝成示威者

送子彈

香港警方變節？市民驚見黑衫暴徒自由出入警總

果然係狗嗰啲臥底
又係佢哋扮示威者做煽動

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811

起碼50件

傻鳩想呃ot

佢地仲有唔少鬼搭地鐵閃

7點番左去洗腳

popo收工

有冇樣

蘋果都影到

有螢光棒就打撚7佢

支持警方嚴正執法

手足番去沖涼先～～～

死黑警

真係好多狗扮人

多謝大家。留記者得喇佢地識照顧自己。大家散水。辛苦晒

記者們收工

又出黎煽動

文宣加油，推倒警察走狗

好多臥底呀！！！

好撚勁 咁都影到

成班仆街狗 無撚尊嚴既狗

喬裝行動臨尾香

#聽日又可以問江sir
#極端暴力份子係邊
#係咪照鏡唔小心見到自己就係
#CLS 高矮肥瘦男女都有
#萬事小心

靚片～ 今日最佳報導！！

賤到呢…做戲都唔做全套，大搖大擺行返入去！

無人跟你衝

走曬啦 正式宣佈跟住落嚟到檢討+下一步時間

走得好！
剩低快走！
咁先係香港人既前線！
不分不割不督！

啲狗好撚柒

好乖，仲識等綠公仔先過

黑警死全家

冇用既屎忽鬼

笑到gap gap 聲

有人話冇鬼
咩居心

推推推

大家走未！！！臥底交更！

白做

成班傻鳩谷住道氣返狗竇

做左成日鬼都冇人理

留低既根本唔係前線手足
所以大家唔洗屌

笑死
成班以為可以搏紮

想升？ 下世啦柒頭

推 走喇

狗！

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

下次直接返屋企啦
on9

大家記低今晚開post叫人留果幾個

笑死人

如果呢條片係蘋果影到，一定係聽日問完popo有冇扮人，popo話冇，先出片

比條片聽日問下肛蛇點解

咁大牌行入去

想睇大頭

相信呢度只係其中一部份

佢地谷住谷住

警嫂中午又食飽左

佢地今晚自己打飛機啦

金鐘已散！所有人停止互屌！

黑警濫暴濫權資料庫

有心巴打做，請先Follow TG

谷名：請聽我一言 心戰室

詳情：
對不起 遲來了的黑警濫暴濫權資料庫

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

影到都咁多
影唔到既又有幾多

唔怪得屌極都唔走啦

啲popo谷咗好撚耐都射唔出

哇 屌你
唔怪得成條街無黑警啦

成條team滲入

收工啦
推！！！！

好多鬼

收翻埋哂先走啦緊係 見唔見到有幾隻狗有帶袋

撚狗
又想捉人？

估中左, 今日乜鳩都冇發生

好冇存在感既狗，鬼都做唔到。
前世今生都做狗

佢哋都收工
我哋都開始返宣傳下一次行動post同文宣post啦

今日真係鬼同你OT

Be water一毫子ot錢都吾好蝕比班狗！

嘩收工收得咁名正言順嘅

我地鎖定左核心和理非，用黎第日拉佢搜證

721 811

走嗰陣見到nowtv成班記者捕喺警總對出條天橋到

Nowtv好波

佢地仲上班，要膠人

ok

收工反屋企啦

diu

推呢個

做文宣 諗下一步點打

番狗屋打個靚卡

呃ot

有冇高人捉曬今晚放流料啲連登鬼，好多呀頂

冇得呃ot了

狗仔都見到，而家爽死我地了

Cls

推 屌

仲唔走

🤣🤣🤣

打收工了。辛苦曬

當香港人on99

屌你老味

我冇野講
一齊走！

屌

推啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 好心就專業少少啦

記者做得好

日日R OT

我數到，12個入左狗’loan’

黑警OT
警嫂3P

霞姨 比完狗糧佢地 好叫佢地走啦

咁多人一隊 其實大家可以放棄捉鬼

好撚似d騙徒會講既野

多謝當值警員支持今日集會

『818 － 講多次 “核爆都唔撚會割！！！mon狗收皮啦“

你班仆街狗，收皮啦，我地點都唔撚會割席！！！唔好撚想分化我地！！！你班仆街狗企足全日食風啦屌你！！！

我地和理非又好，勇武又好，唔係分化唔係割席，只係今日一撚定有加混入（中午都有人影到有狗係狗車落車扮我地手足），我地留得青山在，下場再戰！！！

小心鬼狗一班人集埋扮人多引人留！！！

講多次，咩撚都唔會割，核爆都唔撚割！！！mon狗收皮啦！！！

有傳：警嫂叫得好撚high…啊…啊…啊啊啊～～～～

GO GO GO
QUICK BACK HOME

Push!

對腳板一定好辛苦

呢啲咪原因點解叫走囉

出黎個d都係黑色衫！！！！

推呀

真 勇武

傻狗

又有子彈

有糧出鳩行唔使做 不知幾爽

所以前線真係要提防呢班狗

呃 OT

有冇影到大頭

鬼都貢獻咗人頭。今日嘅成功係有佢地份架！！！多謝晒所有鬼！！！！

大家今日真喺做得非常好
叻叻

班狗寫好曬劇本引你地留守 千其唔好中計

十幾隻 我屌

笑撚左

721
811

818 巢皮腳

推爆你，收工！

佢地終於都識睇燈過馬路

多謝前線手足尊重大家決定

入黎講句多謝前線手足
不屌自己人
不分和勇 團結一心

推呀，文宣出黎

要捉晒佢地奶我對腳

dllm 即係次次都有咁L多undercover

黑警又想自製暴動，真係仆街冚家剷

只係暴徒突然良心發現入去自首啫

臥底收工喇!!!
勇武既大家好走呀

推推

返去打卡收工

香港警察居然違背政治中立原則 派員支持反政府示威！請廣傳

谷埋谷埋冇得射又吽到生香港腳

佢哋一Team人咁行動會更加容易混入
捉到佢哋分分鐘會比佢哋圍返轉頭
大家真係要小心啲呀

笑到肚痛

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路
螢光棒

屌 比人影到 7到

仲有d 大批落黎既支那武警

真係戰術上be water

大家下次要有個人判斷啦

又派臥底。。

柒唔柒d呀屌你老母閪

推!

721
85
811

影到都十幾個
未影到既都唔知有幾多

斷正

騙徒手法層出不窮

返狗屋會唔會比人照肺 煽動唔到其他人

太cheap

12隻

睇得出好疲乏既步態
冇得搞事 真係行足成日
慘慘豬

笑

專業少少得唔得，臨時演員都係演員。

呀sir們趕住去洗腳

要感謝佢地參與818和理非大集會

笑死人呀垃圾臥底狗

抵啦

循例聽日記者會都要問下架
知你一定話冇資料係手
記者會準備定條片係ipad

都好多人下喎

無得食開心浩園餐了

有鬼返鬼屋，七月係猛啲

劇本話要殺廿隻狗，你班撚屌又唔做博炒呀

好彩影到，咁多鬼

👍👍

個icon

快backup!

啊sir show個pass出黎 跟住就入警總😂

今日大收獲！

MON POST狗！！吃屎啦你地！！！死全家全族呀！老婆老母個女俾狗屌到死為止！各位手足ho ball！

喂 咪將差佬依家反智野洗腦

開槍射市民大家當無野？
無人射催淚彈當無野？
扮示威者捉人無野？

唔好次次都笑 笑得多大家就對佢地做既衰野麻木哂

果度咪有電話亭囉

死警狗又想扮鬼

推爆

On狗狗

佢下次轉用HelloKitty吊飾做記認你有吹佢唔漲

幾時都話，對付鬼最後嘅方法就係唔好捉鬼

一陣內耗到自己輸

屌哂佢地老尾

自制ot

多謝參與170萬人集會

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

推依個，唔好推分化po

Good Job 等班鬼食自己

屌！！！好波
咁都影到

不割

原來呢13個警察都係撐我地
希望佢地唔會比人炒啦

612 721 811

雖然話佢哋無犯法（覺得極大機會有），但即使係無犯法，佢哋留低就自然會令有義氣嘅人留低，繼而警察大條道理清場，而前線亦唔會傻傻下俾佢哋打，最後咪又演變成衝突？咁都係被動煽動喎，有無得叫記者問下？

啱啱警嫂先話好舒服
睇嚟返屋企前仲有時間執多劑

咁撚似啲防止騙案廣告

pish 612 721 811

不流血、不被捕、不受傷、不分化、不篤灰、不割蓆、不認命、不中計！

不推不是人

文宣組準備好大肆宣傳未

齊齊返屋企

要靠各位前線後排手足落去一齊叫人走 臥底先無得唔走

推到上熱門

有疑點
都未開始過馬路就已經開始影緊
可能係狗自己影出黎

諗起佢哋今日逼撚到濕晒，企成日最後又乜都做唔到真係好撚想笑

其實條片係證明左警察都支持示威者

大家誤會了
呢幾個係良心警
參加完遊行
又要準備交更開工

多謝差老出黎湊人數

割乜撚蓆呀 係都推爆呢個post先啦

咁早收工有冇飯盒食㗎

推啦 又係警察“喬裝”唔同既角色喇

聽日問吓班冚家剷狗，有冇又喬裝抗爭者？屌你老母黑警死全家

搞到無間道無得claim OT 喇
我地係咪做錯左？

好辦法

一定係喇，一定全部無留意香港，唔知黑衫黑褲係咩意思

和里非都要放鬼入去
痴撚線

依家政府技窮，你衝又可以走出黎吠下， 譴責所謂暴力，但遊完，大家齊上齊落，佢又耐你唔可，你睇下d狗係西環企左成日幾撚on9，就係想你過去衝，佢有野做。

Ppp

12 人 1 team唔知有冇數錯

死咖哩啡

好L感動，終於走哂
對唔住各位行完返屋企見啲人未走好L嬲
開po嬲到話想割留低個啲係我唔好
我語氣態度差
我P牌冇得再開po
唯有喺度賠罪！
對唔住
重申
永遠不割
我知錯了

推上熱門啊！！！！！
不割席 不分化 核爆都唔割！！！

有冇影大頭 ??
即刻比老豆搵仔女

蛇王出去反自己

垃圾黑警返去狗屋食狗糧la

你返邊份工 會約埋一班人一齊返工

人地都齊上齊落咯

今日見到有兩個大隻佬
遮到得返對眼 眼神兇狠 拎行山杖仲要逆流行
一睇就知道唔係普通集會人士
好似雷神著住套武裝跌左落地球咁
阿蛇今日著錯cosplay衫黃哂

成班傻仔，屌佢老味，呢d正宗遊行有錢收，納稅人既錢

咁大家快啲返去啦

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

今晚黑警幫人頭

幫推

又喬裝成不同人士

咁撚多人一齊呃OT

推上國際

影到正一正...

聽日四點 點交代好呢
無野講............

推呢個比前線睇

推到聽日黑警記招記者要問

又話針對極端核心暴力示威者既

成日被人影到

終極恥笑

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

Tui

可唔可以專業少少 做戲做全套

推!!
警察自己都遊行要求
成立獨立委員會!!!

蛇王左一日 又有得

推爆佢
依家d黑警賤到乜都做得出

今日好似係螢光手帶

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

係囉，等佢地自己自編自導自演，我哋就食下花生

只係一班著左黑色衫既警犬er..er..er

不割
我道歉，太擔心呀麻 soli lor

但真心有鬼，要小心！

臨時演員都係演員

咁樣有冇得篤OT?

推
btw backup呀！

勇武都唔爭在幾日啦
就和理非一次咁多

黑警都仲要守交通燈

多謝警方支持反送中

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

嘩屌，斷到正

14人 你數錯

臨時演員都係演員
扮下野搭一兩個站地鐵都唔肯

推！死黑警！！

霞姨...

各位今日好波

黑警真係應該全家死

可能唔止, 有D可能番第二間狗屋/冇比鏡頭影到就入番狗屋

留意返：
佢地識揹大背囊

說好的水炮車，一萬隻武警，唔知幾多萬隻解放軍，唔知幾多千隻刀手呢？

你想班毅進仔既劇本有幾高章呀，最多咩只係CCTVB果D膠劇…

鬼同你OT

推到記者入黎聽日問狗仔是否扇動唔到前線示威者所以無法拉人？ 如果唔係點解今日唔拉人，咁今日喬裝目的係什麼，之前你地提到收到可靠情報及接觸到核心暴力示威者先會有喬裝行動

姐係我地都可以咁樣行入去？

港獨軍政府侮辱國旗國徽行為可恥

前線手足！返去時小心自己大廈附近有警車埋伏！請一定要換衫！

又比人影到

最慘係有D和理非 冇GEAR 坐係到禁手機吹水 D鬼就等拉你地

戲都唔洗交就收工臨記有冇咁易做呀

popo返狗屋啦

冰山一角

推一推

黑警好柒

借厠所啫

原來唔捉鬼就已經趕到鬼 香港人癲架喂

狗都走，人呢？

漂亮一仗

你用左不推文回覆喎？

記者會要問

今晚飯盒都無得食

真正收左錢去遊行

屋企要人

又証明真係有undercover, 好彩香港醒目

楊日又出黎?

笑咗

要尊重警狗都有遊行自由

好撚柒呀屌你老母
專業少少好冇 好唔尊重香港人喎咁樣

笑左

其實真係大家諗諗
覺得要走就走啦
少人既話 前線點都要走

自首啦

痴撚線 屌你老母

多謝你，好治癒

感謝咁多位阿sir同行 參與818和理非大集會

C其實全靠佢地暗地維持秩序先咁順暢進行
Btw popo 就快多過遊行人數

出面D Post 一路鬧嘅就係你地呀

哎喲！小犬一臉尷尬回到屋子裡

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

痴撚線 大棚人施施然咁行入去
我仲以為做臥底係要鬼鬼祟祟唔俾人發現架添

又要縮返入個老母西到

對腳巢晒皮

影到咁正

唔割，唔捉鬼
多謝所有手足今日行出黎
沖個涼休息下
聽日起我地繼續勇武

屌 咁到比人影到😂😂😂

大家見到條片大約可以推算到佢地一次行動會派幾多臥底出黎, 有定共識當成班人既人數少到得番百零二百人就最好果斷放棄當下既行動走人先

我係和理非！今日表達我支持！
不割席，只是太擔心！

留名聽日狗招話呢啲人係入去報案

成班7頭皮

咁早收工班巴打都未屌完警嫂

多幾個人頭 正

Back up!!

另外一班黎，你當佢地交更咩得邏

成日話一齊走既手足一定要見到！

咁都拍到, 好波

部水炮車咁遠程揸出來無得用
劇本寫好晒無人跟真係慘
一係揸去灣仔狗屋
叫啲速龍、防暴狗企好晒射幾下當玩下水禮

一定有鬼，叫人留守果班就係，而且係直播一直見到有班人次次反方向走，又有一班人自己圍爐講野，唔跟大隊。

佢地心灰意冷

明目又張膽

散哂了

咩裝扮 有無 gear ? 我睇唔清楚

D狗好似改左做1日2更 每更12個鐘

今日做唔到野，返入去實俾人照肺啦

咁唔專業
極度懷疑係專登俾記者影

喂大家咩事呀遊行完我地快啲用170萬人集會做文宣啦 仲放晒啲焦點去嗌交到做咩 不分化不割蓆 做好啲文宣聽日一齊上國際頭條

返屋企洗腳

又呃ot

揾人高清化
FBI？？

警察只係表達自己真正既想法啫。
終極無間

真慘 無OT收 警嫂又唔知有無畀人勾走

#yup

10 幾個

輕輕一推
推到佢上熱門長期置頂
好醜怪啊死差佬

慘 呢班condom仔冇得紮了

已經第29日，千祈唔好慣！！！
政府最想就係香港人慣！！！

連仔開5001!!推撚爆呢個post佢

鬼就唔洗捉，學識與鬼相處，前線唔係蠢ge,冇人理班狗佢地咪冇癮

洗完記得刷乾對腳
做香港人唔一定要有香港腳

狗狗返狗屋

聽日記者記住問呢題

辛苦阿sir 啦，搞左成日冇料到

一隊狗

阿蛇你老婆都飽晒啦，知你地做鬼OT 辛苦，你屋企既房事我地香港人幫你搞掂晒，放心啦

前線非常好，有哂密契
叫一齊走，唔走由得佢，唔理人定狗

人當然識聽人話，
唔聽人話就唔知你係乜，理鬼你OT到幾點，88。

做得好 香港人

多謝警方支持黑警還眼

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要通車轉頭即刻一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

你精佢唔笨
9hea咪算又有OT
唔通真係送頭俾政府威

柒少陣

痴線咁撚多 媽啊 好撚陰濕啊

【818】重新定義咩係「香港腳」！

係米好失望呢
冇得做show

Jeng

d車快撚到🤣 秒速通車

屌你啊sir正仆街。

霞姨，班人衫都唔換就去第二個廠景開工？
專業d好唔好？

諗住提早番屋企屌老婆，
點知去到屋企門口，
見到幾十個黑衫男人排緊隊
驚訝左0。1秒之後，個幾十個黑衫男對住佢大嗌

"望咩呀，排隊啦，我地都谷左好耐啦"

然後個休班popo死死氣咁去口隊尾排隊

幾經辛苦排左幾個鐘，終於可以唔洗谷住，入到去發現自己老婆下面唔同平時，脫哂毛又白又滑，
認唔住即刻咀2下老婆，先發現

"屌，排錯隊"

結果，個popo執左佢隔離屋同事個老婆一劑之後，
死死氣咁去番自己屋企條隊尾又排左幾個鐘先屌到自己老婆沖涼訓教

做popo真係好辛苦，放工番屋企都要排幾個鐘隊

小弟只係遊行。

真心多謝所有和同武爸絲打。

不割蓆 不分化 核爆都唔割！

係時候做第2步！

大家Be water返晒屋企、沖涼食飯舒舒服服瞓一覺，留低沒法發難的臥底和制服警察，本周佢哋嘅劇本沒法完成，會不會很懊惱呢？

寶貴速龍照

執執佢就有新潮文

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家檢討再進步

多得班狗ot 我先有得屌警嫂

再睇睇最後無走果班人
應該唔只咁小

推
黑警 冚家剷

黑警

老豆搵仔吧

笑撚左
成班柒頭冇劇本跟

你就爽 我都屌左個

所有暴力行為都係
黑警公安扮示威者做既

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

唔好再整d無謂設定
你地係都要咁諗
對家根本唔洗理你撤唔撤哂
搵一兩個掟汽油彈
就可以否定全日一百七十萬人？
會唔會你地呢種諗法設定先係最危險？

一定要問吓佢今鋪有冇核心暴力分子啊？
明明係和理非遊行都要派卧底係咩玩法？

記者唔該

推！

應該捉住佢地影大合照先放人

好似都係對住D人類見唔到嘅示威者扯黑旗

霞姨

黑警參加都唔割啊喂 下次見到popo一齊邀請佢地收工嚟join

雖然香港人個個都知，但對外國人嚟講可能仍難以置信，請手足有咁大煲咁大，尤其是今日係和平遊行，班黑警混入示威者嗰度，喺中聯辦附近聚集/引人過去，冇跟大隊，坐喺黑車入面等等，證據愈多愈好，等班狗喺記者會出醜
由於每次遊行完都收集到唔少文宣利器，要比讀者消化，所以聽日(起碼)係文宣回合，請勇武/和理非都暫時休息，順便開始討論點塞機場(好似話塞迴旋處？)，目標明確，行動果斷，我相信黎明時份好快會來臨

藍絲: 良心發現向警察自首

POPO 螢光棒
狗扮人

分化 不割席
大家出左一日都攰
好好沖涼訓覺休息
多謝大家的付出

走啦仆街

今日都無「極端暴力示威者」, 點解會有「decoy operation」既

齊上齊落，popo 也不割

係囉😂😂😂😂

大大力推

811果晚唔係班喬裝咁撚高調拉人

我諗而家個個星期都係度衝擊緊

推爆佢！

推撚爆佢

而家都唔駛掩飾咁多

越係掩飾，越係冇出息

柒到
起碼匿埋換件衫丫

感謝警方支持集會

啱呀

又有問題問

仆街咁早，爭啲撞到佢老公

請問今次係咩情報驅使你派出喬裝警員呢?
克警:涉及行動機密

用金鐘散水片段認人

藍絲們 你們最愛的警察
也去了爭取五大訴求

別要再傻傻選錯邊 中央很快會怪罪你們！

入去就有證

扮得手足 連衫都唔識偷偷換左佢
你話你係咪抵死？係咪抵死先～

可恥！

推上報

佢哋對腳一定臭到仆街

對腳浸左全日 番狗竇啦！

我冇呢方面既資料

會話示威人士聽從警方指示無暴力衝擊
又話警方特別sd sms提醒全港市民
全靠警賊所以818好和平

琴日紅土，經過一座工業大廈突然聽到有人憤怒"山"鐵閘
望入去見到一群著黑衫卧底
做卧底都做得唔稱職，
無啦啦係度發脾氣，驚死人唔知佢地係瘋狗

腳痕 腳臭 生水泡

又喬裝

番狗窿

柒到喊

柒警

推！！！

屌真係痴撚線

看似交更wor, 換人……👿☻👮‍♂️

170萬人，一個都不能少，齊上齊落，好感動

有聲

咁多位阿蛇，比啲心機! 做一個好演員!

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

文宣組做嘢喇

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push
咪俾班鬼煽動

真係笑到我傻

霞姨，同我扣起佢個飯盒！

真係好柒

如果大家搵到臥底就識做
就有黑幫家法招呼

好肉酸

多謝休班警支持遊行。
美金已經發到你地府戶口，請簽收。
mon po 狗係咪好羨幕呢

今日係一個參考 日後前線手足一定要獨立思考 冷氣軍師始終唔係現場 講再多廢話都唔夠你地一句
多謝勇武手足今日配合和理手足

推機場post
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

垃圾差佬佢哋玩起哄，只得幾個同僚一齊叫， 衰能過啲畜牲

有咁大煲咁大

「和」與「勇」，請對大家多點信任。

Gd!!

霞姨，冇飯盒食啊

我頭先都有水馬前係咁屌狗…………但我唔係鬼

扮臥底 唔小心入左警總 唔識走 求帶路

7.1都和理非咗 但因為衝咗
所以焦點spin曬去立會
各大頭條唔會講55萬人遊行
比埋藉口政府分化大家
你無辦法控制媒體嘅報導
所以唯有控制自己
利申 個人睇法 應衝時再衝

光復香港 時代革命

笑死，叫佢地黑警真係冇錯

DLLM！ 幾 L 好演技，好彩套戲開唔成！否則又壞今日大事！

政府個劇本寫完無人跟，真係好心涼。
Proud of hongkonger

咁大家仲走

不得了

用電腦上先知呢個表情原來係個個跳舞阿伯
咁呢個又係邊個?->
平時apps版表情點先會郁

岩呀

要！ 警察根本唔應該混入示威群眾里面

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

下次佢特登放流料話hellokitty吊飾係記認 等大家自己人打自己人

跟住又有內部Fact checked po 話melody先係真鬼
你話點捉得曬姐

有無搞錯呢個post 推唔爆

又一反面教材，大家要學習、吸收、改進。
鬼呢家嘢，查實捉到都無 L 用，唔通殺咗佢咩⋯⋯
所以問題唔單單係尋鬼，仲要唸方法對付拆解，方為上算，但真係唔容量 -_-

好慘

多謝警察支持反修例集會同要求政府落實五大訴求😎

好賤格

唔好意思 借黎po一po
!!824 和你塞
!!
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

不割蓆！

今日多謝勇武的兄弟成全和理非！

永不忘逝去的，永不忘被捕的，永不忘受傷的！

就算看不見！我們一定會帶光明給妳！

香港加油！

如果大家要繼續用
「有衝突就破壞整日和理非活動」
呢種思考方式去諗野
以後所有和理非都會失敗

叫人去掟汽油彈再扮比人捉走有幾難
你捉一隻鬼
我再放兩隻
你捉哂兩隻 我再放四隻

一招搞掂所有和理非活動

依家角色調轉左

香港警賊，知法犯法

咁多隻

記招肯定係講呢啲係休班警 去緊返工

寫好晒劇本但無人跟

其實全部人一人一支螢光棒袋喺身有冇得諗？

至晚上，大批示威者仍然逗留在金鐘一帶的馬路，小部分人曾一度以丫叉將硬物投向政府總部，又以鐳射光線照向政府總部內的警務人員

為左點都要寫啲野屈示威者，阿蛇都幾比貨

邊個衝邊個鬼 真係唔好有呢種想法
疑心大 冇益

各自努力

番去打卡攞OT

不要說「一齊走 一齊走」
試着說「全部走 留低狗」

有人唔做 去做狗

痴線架，真係明目張膽

今日落雨周圍都濕糴糴 冇得玩

有無岩岩打交果兩個份？

好柒啊媽啊

應該話佢哋on9定肆無忌憚

咁撚多狗？好在有人影撚到

要全世界人睇到

又專登現身提你捉鬼

邊個勇就合照呢招work

Dklm

賤招

Canceled

大家有冇留意到
D鬼有男有女，
有穿黑衫，有穿白衫，
比較年青，女的有個係長髮
應該係一個小隊，佢地全部都認識的
要識得分D鬼，留意佢地的動靜，之前有個姊妹比個長髪女鬼捉左，唔知係唔係這個女鬼

pusu

班狗真係豬咁撚蠢
黑警腳巢皮
警嫂比人屌到反西皮

垃圾來咋你地， Mon post狗請進

垃圾狗

大家出來一定要小心一點鬼

推

-
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之肯做野既就係香港人！

會唔會係特登俾人睇到等人覺得以後衝都係鬼呀？

狗

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推到四點中許sir回魂番生

多謝支持多你一個好多架啦